好驚自己有抑鬱 就算有病都無錢睇

人越大開心好似越黎越難
每日都好唔開心
中學會掛住小學
大學會掛住中學
上到大學好似一個真心朋友都無
中學既朋友又好似越走越遠
諗野控制唔到咁好悲觀

明明有個好穩定既男朋友 但又會諗大學畢業出黎大家會變
明明身邊都有幾個傾到心事既朋友 但又唔識開口講
明明屋企人個個都好健康 但又會想像佢地突然有啲咩野跟住自己係到喊
明明屋企養既寵物都健健康康肥肥白白 但又係會擔心佢地身體有事 跟住無限ff又可以喊一餐
前排報左去exchange 結果因爲好驚去左第到 香港發生左啲咩突發事我handle唔到所以withdraw埋
呢年開始有啲社交恐怖 好簡單淨係上巴士 餐廳點餐呢啲事我都可以好緊張

咁既情況係有咩心理病 好驚唔理佢又嚴重落去 但我真係窮絲黎

睇醫生，政府有record 睇私家

放鬆心情

我真係有好努力叫自己放鬆啲開心啲
但就係偏偏做唔到...
留係屋企全日既話可以down足全日 無動力做任何野
出街既話連食野落order都好緊張
真係好辛苦

以前唔開心都唔會影響生活
依架唔開心到可以全日唔想食野
上網睇下youtube既動力都無

緊張嘅原因喺咩呢？

我都講唔出
驚啲staff惡鬧人？ 驚自己口窒？
唔知啊總之一舉手嗌staff就好驚

我明白我都係咁嘅人，我驚自己結巴7咗，驚佢不滿，但諗下你可以慢慢講，佢一定等你㗎，staff唔會無啦啦鬧客人，你又冇做咩

原來都有人會咁
咁我應得唔算有心理病 ？

[/quote]原來都有人會咁
咁我應得唔算有心理病 ？[/quote]
該

攞到張白卡，有咗特權你就會開心返好多

應該是心理病啦，我輕度抑鬱

巴打係睇過醫生證實左 ？

屌以為自己開po

冇睇過，網上測試係咁，雖然唔作準但啲條件真係有中

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！